是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

媽媽買?

你咁闊

老豆

咬了一口

羊爸

得老豆先會買野比佢食
佢阿媽剩係識煮美食

羊爸有同感

我媽媽都會買嫁 西檸雞 豬手 壽司

食腸仔包啦7頭